{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 지금여기에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生すると、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプがあり、児童と幼児の安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用して、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 駐車可能な空間があり、周辺には金陵海水浴場とヒョプジェ海水浴場、翰林公園、オソルロクティーミュージアム、済州神話ワールドなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴はお断りしており、入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任があり、損害賠償の責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火での魚や肉の焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声はご遠慮ください。周りのお客様への配慮をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。また、予約金額が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室があります。ただし、児童や幼児の安全には十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金陵海水浴場やヒョプジェ海水浴場、翰林公園、オソルロクティーミュージアム、済州神話ワールドなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 613
    }
}